呢到好撚平行時空下

出邊就黎打杖咁款

內崩壞 外制裁

是但入個po仲傾緊8，9成按上車

真係唔驚架喎依到啲人

咁既時世 你話有閒錢 買錶買車都算

買層樓喎 仲要按9成 真係唔驚架喎你地

有啲人真心唔會睇國際新聞

香港更多人失業>失業無野做去睇樓>睇睇下唔覺意買左>樓價升

仲有心情講裝修

香港樓市係不敗神話 支爆都唔可能爆

我估d人咁諗

房屋台好友全部共狗小粉紅

你都識講啦，制度崩壞左政府同銀行仲正常運作先算，call loan? 我憑我本事借點解要還？ 笑話

連同財經台都一鳩樣

會唔會係學生未畢業唔知呢個香港點玩呢？
其實大部分香港人都係正常生活緊 工要番 樓要供
只係連登係反中集中地先會被人感覺好似情況好危急
事實 Wfc...

樓主唔識睇樓市 制裁一出 樓價一定急升50%

小心比人話你租租淡友窮撚

應該個個都未結婚, 結婚搬去其中一邊住都會有好多問題 (詳見軟件台個post)
除非唔想比人綁/冇首期/過唔到壓測, 否則你幾年租金都600k+, 差唔多一個上車盤首期
就算跌市, 幾年後都返到家鄉有突, 平手賣都慳左幾年租 (唔理d 雜費, 林sum錢)
返唔到家鄉, 都係要租樓住, 一樣要洗租金個筆錢

call loan 多數係staff plan, 正常plan得層樓唔斷供銀行唔會call loan (高成數按揭冇可能一人多過一層)
唔通有錢唔賺, 殺你間屋放銀主盤自己蝕多d

呢到d人要供樓
采你都有味

房屋台係咁架啦

美國股市未解決肺炎都日日升啦，唔通過左國安法唔使番工咩

到時港紙變廢紙

受影響嘅只係豪宅市場

因為普通用家同佢哋嘅機會成本唔一樣

真，其實大部份人都繼續返工供樓

罷工？采你都傻
唔洗供樓？

咪係，一路打住攬炒旗號想廢港元但又想唔俾資產價格上漲。邊有可能

拉既大部份都只係得十幾歲

供死一世樓
係佢地嘅幸福
唔想醒呀

人地大把錢唔志在 得你窮咋

最恐怖係有人睇TVB

房屋台唔傾依D傾乜?

仲有一堆打飛機post
知說大家都好多無力感好想搵啲野依靠
但唔係美國咩都未落實就好似光復咗香港咁打飛機

上得連登會睇房屋但又唔睇國際新聞都幾好野

唔後生都唔會俾人水出去啦
幾時見啲大人俾人拉

尋日咩大三擺? 完全無料到
行出馬路就光復香港
路中心燒幾塊紙皮就係革命
兒登仔唔願面對現實上街的人愈來愈少
繼續用200萬人 同區選打飛機
小心立會輸得好難睇

哇屌核突到你
你d咩樓價股價全部建基係呢堆野身上喎
你話藍絲都好，呢單野野都好快燒到你

房屋台傾買樓按揭果d都比人屌

痴線 打仗都唔會爆 升得仲勁

屌你老母我想架?
一月上左車, 個時連武肺都未有
而家洗濕左個頭走唔撚到呀

核咩突講出事實
大部份人都無理會你地繼續返工。

重點係你要理解失業個班係咩人先
基本上 大部分係基層員工
本身都住緊公屋

繼續返工還繼續返工
事實係佢地有機會搞到你d錢變廢紙
你咪繼續唔理囉
咪同d小粉紅一樣點解跌都唔知

房屋台最多兩種人都係唱好龍市
1. aa, 只吹升不跌
2. 廢淡, 想用連燈燈到樓市跌

到時馬後炮睇呢班人仆街然後講句ive told you so

人地plan緊點移民啊

自住驚閪

我尋日落街 好多人都好似平時咁生活

係兒登先咁大反應

傾住屋同依張圖有咩關係

啲錢變唔變廢紙都唔到我地決定

依家兩個國家打經濟戰

我地可以控制到？

油價夠跌到仆街啦，係咪油公司出黎抗議就可

以解決到？

係連登先會講到恐慌咁。
大佬買得個1層半層自住有咩好驚？根本得1層半層樓都係社會ga低下層份子。
出面ga有錢人係多到你唔信啦，人地都未擔心，你擔心d咩

好想阿爺2047收返啲樓 踢晒啲香港人去大灣區發展

無錯, 一定唔關你事, 因為只會燒隔離屋

睇下前幾日The Campton睇樓日日爆場就知其實大部份香港人都好平行時空

人地有錢人睇野角度同你班窮撚點同
得你班連登仔以為會攬炒到 實則唔會攬到有錢人

佢哋好想洗牌
as a loser, they have nothing to lose

人哋5毛嚟，膠都廢撚事俾

tvb日日講買樓

好慘架佢哋
而加咁嘅時勢比人昆咗去買樓
邊估到買完過幾年自己蝕咗幾十萬/幾百萬姐
抵啦

屌點睇都係佢地失業失到跳樓先
睇下上班台今年FG班人

咁究竟樓價暴跌左未

失業咪買樓收租囉

好簡單

其實好難先call loan
真係你幾個月都還唔到先有機
郁d就call你估仲有冇人搵你間銀行做按揭

你走先，我頂住

因為嗰陣時個個都唔會返工留係屋企，住屋需求上升

咁我唔使鎖匙爆鳩你門入去住都得啦

洗撚俾錢買

呢d論調上年6月就聽你呢d五毛講啦
11月區選輸到...
留名睇9月

買樓同埋抗爭 唔是對立 諗野唔好咁二元
要住就要買
有人供緊樓都罷工

層主走先我頂住

你就五毛屈毛黨

有冇心情都要裝修啦下話
要做都冇計架喎

反抗一時, 供樓一世
告暴動都係坐幾碌
但供樓就要二三十年計
你話邊樣重要D

真，唔明點解仲有香港人有心情返工
利伸：好耐冇返工

你真係以為移民即日批?

個個賭緊好似97咁可以撈底all or nothing

仲有心情買樓 啲錢捐去612基金好過

仲要依家冇機走

佢重要以為批硬先好野

移民唔係即日批
就要去供30年樓？

樓台啲畜牲都唔係第一日咁啦
成班nmslese嚟，除咗覆廢淡租租之外唔識講嘢咁

買完層樓都唔係自己既 買嚟做咩

你理得人，無呢d on9第時點大跌
你點執平貨

利申：現價6折都唔買

嗰啲人好快變空中飛人
過多一排就唔會再上嚟討論

理撚得你，樓市gogogo

相信政府唔怕
唔驚嘅支那豬可以食草食一年，港豬好少少應該可以食樹皮

所以香港人係抵撚死。我起有啲底仲話革命 革你老母咩邊有人革命買貴樓 on撚9

屌 你把口又唔好咁仆街

供樓一定要供30年?
供到中途已經賣左啦！
已且有人係當留返條後路比自己外面撈吾掂回流
97果批人就係咁

依家日日都有機飛緊架！
低能仔

中途賣？

咁你老咗係咪做租租？

當年德軍入侵蘇聯一刻。同時蘇聯列車運貨物出口去德國

二戰做trade做到最後一刻

第三次世界大戰。香港人買樓買到最後一刻

你幾歲？
會唔會移民？
而家有冇計劃結婚生仔？
有嘅話會唔會出去住？
而家住緊果度幾大 夠幾多人訓？

跌到6折 銀行會唔會批9成比你？

如果你真係想喺度生活就要諗上面果堆問題

支那搵R咗咁多年錢，支爆都未有咁快嘅

係港猪先咁猪姐，班藍屍肯定一路屌一路預備走路

真係好想走 3年後甩手放出去蝕住走
再唔係轉按轉plan
買樓唔係得一個outcome

因為香港係獨立, 個地球爆炸都唔關佢事

連登大把係已畢業翻工，供樓人士
只可以講你fc個時勢，收皮唔好喊

咁你無知又唔好講到全世界都好似你咁先得既
的確香港好多人都要為生活去工作
有好多個人負擔
但唔代表佢地唔會為香港付出
你見到琴日中環 CWB 出黎既除左手足
仲有好多番工人士
佢地唔番工 你點會o係中環見到佢地?
我自己都係租地方住搵緊機會買樓
原因係我唔想離開香港 想繼續o係度生根
所以我要為生活去努力
如果我想走 基本上我即刻走都得 點解仲要o係度受折磨

你講罷工 當初612我都有發夢 而上星期日我都有夢遊
但琴日我坦白講 我WFH 無罷工 一直睇住出面有咩要幫手
因為我個人認為 527 國歌法 同 612 送中
首先條例唔同
而且社會氣氛都唔同
再講 當初擔心既 其實一個國安法都已經收晒我地皮
香港人係要反抗 係要發聲 但唔係局限於一日既罷工/堵路
因為一日罷工 唔會阻止到國安法

anyway 我咁講一定比人屌
我依個係一個普通 對香港仲有希望既打工仔心聲

知唔知革命成功既最大因素係D乜?

唔係買就係租 唔通訓街
你冇需要姐 活係自己世界

衰d講，中共全面接管香港，總有人走唔到架啦，到時都係要住架啦

買金好過

真
一堆post講咩興奮到訓唔著
唔講以為贏撚咗

呢個真,一邊就有人叫制裁d 喺tvb 落廣告既商家,另一面就降魔的,愛回家爆post 無人入去屌柒佢地

其實驚咩？借9成，hkd冧到仆街，等於實際還款容易咗。而輸嘅話，都係最多輸一成。

唔明有咩好驚

岩呀
做人就係咁撚現實
人越大自然會諗以上問題
連登依個平台大部份人都好短視
猶其係cc台

車 .... 大不了咪破產 ..... Yaoooo 使乜驚 ............

你講乜鳩
邊個叫你抗議姐
9唔答8
依家話你班人講到唔關自己事咁
你估你真係大富豪咩

唔係想引戰
只不過現實真係有好多問題要考量
同埋買樓同抗爭並唔係二元對立
買樓只係計劃財政/資產嘅一部分

唔通買熊=反共 買牛=親共咁on9咩

而家仲趕撚住上車個d你由佢死啦

你估下做按揭係你求銀行定銀行求你

依家唔買 等幾個月 又gogogo
點買

屌過
班友會block 9人

大部分人都係繼續番工番學

日日話打仗果班人先係平行時空

2020年3月1日 · 一批示威者趁昨日港鐵太子站「831事件」半周年，在旺角區內縱火堵路，警方在行動中共拘捕115人，年齡介乎15至54歲。

又一個藍絲風向撚
政府咁勁點解水唔到人愛國？
又係度自命清高
係羅，全世界得你先諗到，無其他人諗到嘅

其實中老年都有，只不過新聞唔會太重點提，因為講後生eyecatching啲

2020年3月1日 · 一批示威者趁昨日港鐵太子站「831事件」半周年，在旺角區內縱火堵路，警方在行動中共拘捕115人，年齡介乎15至54歲。

有錢人驚西咩

最撚可憐係全家人棺材本夾埋比首期

個個月份乞衣糧慳住洗供一間香港劏房廿幾年既柒頭

成家人條賤命只可同香港共存亡

唯有堅信gogogo

做大灣區榮耀居民

求乜？唔使還本還息？借錢就係求人？
做生意有邊個唔借錢？

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

自住冇煩惱

樓市gogogo

層樓班後生幫我供
咪支持佢地上街囉

清晰

一月點會未有武肺呀，未燒到香港啫

我一月頭已經同同事傾買口罩嘅嘢

買邊度？其實新樓溢價高大鑊啲啫

唔緊要呀

一月時都無諗過香港有機會被取消特殊地位

人一世物一世

試下負資產囉

唔買都係要交租
移民平平地得台灣
人工咁低點搵食

爺你老母咩，係共匪呀

呢d 人咪就係政府最想要果d
番工收工有飯食就得

都係果句啦，唔洗番工唔洗住咩
成日諗到移民好似上左天堂咁，無痛苦唔洗憂柴憂米，就算係都唔會700萬人移到

果班人日日話打仗，攬炒的人
以為打仗或攬炒就唔駛食唔駛住

事實係就算打仗或攬炒，死之前都要搵食同交租

土地房屋唔夠就係人都知，除非成百萬人移民，否則你係業主會唔會賤賣間樓，唔賣放租都大把人要又點會怕

唔買樓結婚後住邊？定個個都唔結婚同老豆老母同住到死？

剛需係有

唔賤賣又唔等於唔跌價

樓價係建基於需求，股價我唔否認始終買股票係投資唔係必需品

供三十年既港樓

將來終有一日變成以電子化人仔來買賣

港樓值錢

係因為用港幣交易

港幣變廢紙其他無一個香港人走得甩，你自己同你父母都會當災，物價升時你估吓窮人定有錢人最慘

供三十年供到一半脫勾的話

你返工係賺人仔

供樓供美金

其實就算世界大戰，都要生活，番工既只可以繼續番工，好多人都要養家，連登好多未出黎做野食屋企住屋企，無諗過自己高堂都會受影響

咁過左國安法係唔係唔使番工，定係全香港人一齊自殺唔使食唔使住？

咁多年歷史講比我地知，真係出事都係窮人死先

租租必輸
自住驚閪

你讀乜柒屎片歷史呢？

文革鬥地主你唔知？

大把aa上黎做打手架啦

是撚但啦，唔覺得依家有幾好
唔洗話我細佬仔乜乜乜喇
我做政府工既
走唔甩咪走唔甩囉
要死咪一齊死

樓主又阻住班aa狗搵食
btw做得89成按都係窮尻嚟 移條撚咩
咁咪唯有留喺度做順民 攬住層樓gogogo囉

咁老實講
移唔到民 人在香港
港共變中共 拎住啲錢換晒美金都一樣係仆街

倒不如話買樓嘅人其實好樂觀
認為會打得贏呢場仗 之後安居樂業

因為好多都未出黎做野，十幾廿歲根本未知個社會運作係點，燒到去佢地屋企人時先發現出事

香港既樓價一早同基本需求脫左鈎啦
我都有睇樓，都可能會買
但如果港幣冇哂地位香港樓根本唔會值依家呢個價都係事實

大富豪先控制到

你估的地啲小市民可以做到啲咩？

學人走資 得個雞水咁多 走完都唔知有咩影響

大富豪都冇聲出啦
如果共狗要搞你一係走一係聽佢話架姐

難道你係富豪？

文革餓死幾多平民

有幾多人無錢無能力走比人批死

中美想打聯合國都會調停啦，自從有核彈後大家都知唔可以動真槍

你先係

果班小朋友日日係外面大叫快d打仗快d攬炒
真係天真過天真嬌

佢地唔知未開始打仗同攬炒，
佢地的父母早就失業
佢地用晒所有錢買食物，
班有錢人都仍然照常生活

佢都可以走

我又窮又無技術無得走

所以攬炒都係我死先

我得少少錢都走左脂

你件乞衣安心做大灣區人啦

唔走大家一齊死

唔關有無錢事

話走就走到咩，全香港有幾多人有能力走，講緊係掉底所有野，工作，朋友，親人，唔係去日本深度遊啊

李十X

唔係呢度平行時空，係呢度一直係兩班人想法唔同

有資產
諗住資產升值，加按套現，一開二，二開四。沿用上一代置富途徑。口講就自住驚閪，但就成日check住自己層樓值幾錢。

無資產
成日想樓爆，攬炒。口講就話移民，笑人買樓做供供，心裏其實就係等上車。有樓就好似得罪佢地咁，係度鬥地主。

咪阻人發達啦

陣間全部被抄家

屋台大量aa/打手
或者係未供甩，得層垃圾樓日日J銀行估價嘅廢人

移民未到佢地，走又無得走，唔幻想靠樓發達，可以靠乜

窮得只剩下港樓

走嘅話，第一樣你未必有咁多錢做投資
就算你有錢投資，都唔擔保你去到搵到工做，特別係一班非專業人士
第二樣係如果你技術移民，去到第二度未必有咁好嘅福利
第三樣係永遠都係二等公民，黃皮膚俾人歧視
第四樣係有小朋友嘅話仲麻煩

使鬼理佢地
上網都要聽依班廢人講嘢就笨啦

曾經富貴好難返轉頭。相反未曾富有過反正一樣都係咁捱。

話曬香港地都係借返黎既地方，Easy Come Easy Go。

上年六月後仲買樓個D都唔抵可憐

唔明點解你覺得而家供緊樓個班會仆街
供唔掂最多賣咗佢，負資產咪最多搞破產
經濟差時首當其衝出現生活問題反而係低下階層
有層樓個班起碼有地方住，有得變賣資產

今年一肺炎班基層咪即刻失晒業囉

樓上有條好清高既傻仔叫捐錢去612 買乜鬼野樓

點同需求脫咗釣法呀？
香港層層樓都有人住，唔似大陸會有無人區
樓價係完全唔關港幣事，樓係一種獨立資產，唔係由港幣去support

就算2047 都唔會收啦 唔通要你700萬人訓街 比700萬個大陸人免費住入去？

我鍾意呢個解釋

哩到好多小粉紅

其實大家都想發達

香港樓價唔關港幣事？

連登經濟學奬得主🙈

但係基層又點買得起樓

所以都係窮人死先

買唔起樓會死？

咩邏輯？

你弱智？

所以取消剩時事同國際台就最好

有啲人買股票都唔睇新聞架喇

走啦唔想理你丫假膠

又係你自己講既

反問你就幻想人係假膠

連登真多痴線佬

咁你課金未

CC台好L惡呀

最好全香港人賣樓捐哂成副身家支持，日日捱麵包都要捐

唔會死既，但唔係個個想瞓街，當然你租都得，不過租樓咪又間接支持緊樓市

係 90後都30歲
開始要處理結婚同住屋問題
香港爆左就算樓價真係跌到仆直
你都要住 一層半層樓係生活需求
唔係有錢

認同，講走好易，真走要諗好多野

班友話有咩事唔緊要, 咬老綜丫嘛
喂到時仲邊有錢派老綜

咪嘈啦 樓主正on9廢淡

7成人供滿仲要講緊十幾廿年前買，依十年樓價升左2倍幾，你覺得佢地急住要人接？

呢個po除左五毛之外
個個講到喺香港生活唔駛返工 唔駛租樓 唔駛供樓
係另類離地
好多人供緊樓都有上街 有做家長
喺度見人上車買樓就default人係藍絲會唔會太反智

*除左五毛講既野唔需要理

佢地思維好有趣，攬炒後香港大爆破，個個失業，樓價跌。

香港政府收入來源係賣地，印花稅，薪俸稅，仲有公司既利得稅，真係大爆破，以上收入來源銳減，政府邊有錢比老綜同起公屋

巴打好中肯

唔係講笑
真係見到好多留言講到香港大攬炒之後可以即刻拎到老綜
講到理所當然你話想拎就一定有得拎咁

國安法只會令樓市爆升多20%
再唔入貨就傻仔

想學下野，聽你解釋下關港幣咩事。

有咁難明咩?
啲人唔返工搵錢, 係咪你養先

有咩問題

就算跌價都唔會驚, 一日未死都要住

以佢既見解 黃店都唔應該開門
仲有心情做生意

黃店marketing夠哂貼地, 知道你地想要乜, 吸哂後生仔啲錢
事實上有幾多拎返出黎幫手反中係幾多呢

Ching, 曲線嚟
唔好意思 唔夠曲令大家誤會

有啲黃店真係請返比人告緊嘅後生仔
個啲幫襯得過，如果得個樣叫幾下個啲就算

你唔驚係因為你未有資格去驚，你有資格去驚你都會去討論下，買唔買係一回事

我約左呢個星期去睇樓 到時一定會砍鳩個業主個價一頸血
我預左今鋪未必成事 但自己當熱下身 終於會有次成功
Strong hold Y拿

係有但真係唔多囉
扮黃既就多好多

所以更加要買樓
買樓保值
(人地話) (好似係)

有需要買樓都算
仲要用之前市旺 未有疫情同示威既樓價黎買

加油💪

你睇下中共係香港幾撚多物業咪知有咩關係
如果港紙變成人民幣走唔到資
仲係香港買樓托柒咩
王建林想走資都俾人軟禁抄家啦

買樓唔係問題
問題係借錢買樓會爆煲
有幾多人拎到一半首期出黎上車？

人地照上既話即係唔撚驚啦
幫人驚黎做乜

唔會爆

樓主你自己驚姐
點解覺得人地都會驚

你咁講又岩
佢死咪佢事

層樓冧左，個單位無事

連登仔住屋企係唔需要買樓

唔係平行時空, 只係你未識人有住屋既煩惱姐

d 人九按八按買樓開post 你覺得佢地痴線, 其實佢地係好慘先真, 五,六百萬一個單位已經貴, 想搵個正正常常地方住一係一個月俾萬幾兩萬銀黎租, 一係一個月俾兩萬銀黎供. 你唔覺得好慘既咩? 講緊供同租要俾既錢無一個好決定性既差距, 所以點解好多人都寧願買

咁如果你要問點解d 人仲有心機結婚, 搬出黎, 唔同老豆老母住, 唔排公屋, 咁我就唔答你啦, 你返廁所戴返耳筒開套pornhub 冷靜下先再講

大把讀緊書唔知搵食艱難，示威迫政府無問題，但搞到最後自己父母失業，到時就真係飯都無得你食書都冇得你讀

以為攬炒會搞到班高官，佢地咪日日照出糧上下鏡9up，佢地份工穩陣過好多人

講咁多做咩，低置仔緊係樓市gogogo , 3年轉手換大屋

其實都係得把口者

之前夠大聲嗌攬炒啦

之後肺炎搞到個個失業即刻淆晒底上黎開PO乞工圍爐叫春

如果今次真大攬炒搞到更加多人失業

你睇下上班台班2020失業FG會唔會集體自殺

on9

搞到無飯開關鳩示威事咩

唔係話要攬炒爆失業潮再推到樓爆咩
如果唔係當我邏輯有問題

呢到有啲人食屋企住屋企嘅緊係覺得離地

攬炒只係手段 唔係最終目的

但攬炒中段未達成最終目的之前，如果個個都失業，無地方住，無錢食飯點算

不如問下而家失業班人有無上街好過啦

一隻手掌拍唔響
攬炒政府都有份
你唔怪港共中共怪d小朋友？

咁你想點

攬炒係政府唔做野呀嘛, on9
佢6月撤回, 7月成立獨立調查委員會, 就唔會玩到今日啦

有權既唔屌, 市民無權既就拎黎屌, 返大灣區啦屌你老母

問下97 03 08 d人點過

其實港共政府如果舊年6月收回條例. 7月查黑警.
件事一早完左, 社會一早穩定左.
股市樓市升得仲快仲高.
唔使依家估下估下美帝點反擊.
國安法市民驚唔驚.

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

樓主幫手置頂得唔得

好多人以為走就解決到問題
但係你去到第二個地方都一樣係有政治問題

Sad but true

一年再望下香港情況囉
咁心急做乜

有時候真係結婚要買樓住...唔係個個有父幹同想租樓住...
香港嘅樓巿唔到世界末日都唔會點跌

原來連登有咁多資產階級都咁驚攬炒唔怪得港共要日日將抗爭同攬炒畫上等號
不過講真 港樓只升不跌已經演變成信仰 而唔關基本因素事 就算成個中環燒晒樓市都唔會跌

算啦，依到講到香港大爆破後立刻可以浴火重生，冇諗過羅馬唔可能係一日建成。

自己失業無問題，衣食父母失業都無問題，可能個個屋企揸住幾層樓幾百萬美金掛

又一個冇腦藍絲

得了，你最有腦，借問聲攬炒香港再比美國制裁後變廢墟你會有咩高見令香港變番繁榮安定？

民主自由 安居樂業本來就係香港政府應該要做得到嘅事 上面條友就將個責任射畀一班為香港好嘅學生度 究竟係佢太離地定係搵錢搵到連良知都唔見埋

佢識條鐵咩，5,6果時過左逃犯條例，再過國歌法，外國一樣會制裁，香港價值在於自由，唔受大陸法影響。
示威只係speed up個過程，結果論黎講一樣會制裁，條友醒未

btw, 唔係香港後生想攬炒而係個政苦執迷不悟，逃犯條例歐盟，美國，日本都開到聲反對，照過
而國安法都講到明會制裁照過
有冇見過外國話示威者再示威就制裁？痛呀嘛
用下個豬閪腦啦

啱呀！一般平民百姓跟本唔在乎反送中，23條，國安法，聽聽話話返工搵錢，買樓買車結婚生仔，三餐溫飽咪得囉。

屌你老母, 香港人唔係要攬炒, 而係以攬炒作為籌碼叫政府(用你藍絲d 古代話) 「收回成命」

政府1年前好多位可以解決件事, 唔駛攬炒, 但佢無
香港如果無自由, 唔駛示威汽油彈都係會走向攬炒局面
所以攬炒香港既係香港同中共政府, 分返清楚先

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

唱好都要俾番少少質素架ching
睇見都覺得尷尬

有些人選擇一世同父母住
佢地無需求咪可以得閒出黎食下花生，潤下人

講攬炒嗰班唔係學生就失業 怕咩同你攬炒

笑撚死人
班友根本跟風人講佢又講

調返轉 人地點解要收回 咁不如個個問港共攞層樓住 唔俾就攬炒

On9 唔係你點想？
全部香港人都應該停擺乜柒都唔做？
調轉講 你咪一樣仲有心情上兒登仲要留言
你唔係以為上兒登就係抗爭緊呀？

仲話光復香港
睇上面班人已經知無可能
國安法？房屋台嘅人：我有樓住有工番理9你咩咩法咩

香港始終住係剛需
你話豪宅就跌佢老母仆街
細價樓點跌？
真係唔洗住？

睇呢個post以為上緊香討

得架
不過有事都唔洗叫救命
因為冇人會救你

算啦
樓上果班可能供樓供到變埋藍/本身係藍
總之有國安法 社會更穩定 樓市gogogo

樓主成家立室未 ?
有無試過租樓 ?
有無試過要睇業主面色 ?
有無試過每年都驚俾人加租 ?
有無試過仔細老婆嫩要跟住你每一兩年就要舉家搬黎搬去 ?

利申: 如果我係AA/炒家即刻仆街死

深潛了

你太天真
事實好多人相信美國制裁影響唔大
就算連登仔吹到幾大，制裁效果好有限
有錢搵D 外資自然留低

得啦得啦
總之立國安法就係對社會好啦
有樓住有工番就係好

呢個post真係正

你高位接火棒？

呢個post到底會唔會有結論

反應左人性果種醜惡

自己有樓供斷都覺得唔對路 點住落去啊大佬 如果有仔女仲大鑊

意識上冇錯
但實際上你估示威者攬炒到香港？
武漢肺炎搞到全球封關，
中美大戰搵香港做藉口，
失業率高有邊樣關示威事？

最後可能好似日本咁呢

結論咪就係國安法令社會穩定
樓市只會gogogo
有工番有樓住就係好
總之唔好搞亂香港

你會變負資產，人地係賺少左
你絕對冇著數，你係墊屍底
你要攬炒同時又去買樓，同自殺有咩分別

有仔女咪繼續係香港受教育
有錢嘅就讀國際學校
房屋台係諗呢d

總之唔好搞亂香港
樓價升就可以了

身不由己
自己負擔得到唔會理火棒唔火棒
升又好跌又好
我住起碼10年以上
我只想提供一個穩定俾老婆仔女

佢數都未識計就扮業主

我唔夠膽話房屋台啲人個個都係藍，但我真心覺得某部份人仲未有覺悟，仲妄想緊攬炒完佢地嘅資產仲保得住

唔驚！相信正苦

正式宣布房屋台再咖討論國安法同場運動就私了

因為連仔話跌 個個狗沖上車
大家明啦

總之就千奇唔好攬炒
樓價升就得了

支爆係中層爆 有錢個班唔會有事

明白你 買樓唔係問題 買完日日平行時空唱樓市gogogo 搏賺差價就正pk

你都識講制度崩壞
法律仲邊有用

仲有中央呢一兩年點都會出手穩住樓市扮到好似無影響咁
兩年後就唔敢包 正常都一定會跌 但會話係其他因素影響樓價

日日都吹負資產 支爆 樓爆煩唔撚煩
燈足咁多年都未爆
買黎自住 計岩數供得掂咪得 有需求自然有人買
望下campton條隊啦兒登仔

有國安法又唔關佢事
有工有樓就ok

Exact7ly
買樓=投資喺香港嘅未來
仲買果班人對香港前景都好樂觀下

大陸為咗維穩可能會推出買樓自由行，積極鼓勵大量大陸居民來港置業

樓市GOGOGO

嘉湖山莊2萬一尺不是夢

因為d人唔信邪

買完樓就會聽政府話
你叫佢罷工佢屌番你

呢度有個出名交租佬租左4年樓等樓爆，笑人地保升，到今日仲等緊樓爆

住係生活必需品黎，革命唔洗住唔洗食飯咩

其實好多人覺得就算香港差極咪當係上海、深圳生活
唔只香港人，係人類本身係咁

咁你會唔會革命

佢地唔會明架，冇樓又冇工又未結婚無仔女，好了當依家佢地成功，香港攬炒港元脫勾比人制裁 and 之後呢？

就算樓價跌到得番100萬一間，但工都無得開，買條毛咩

國安法直頭利好

廿七年後層樓仲係唔係你都唔知啦

人地鐘意送錢俾業主洗你理得人

慳返啦，同班房屋台垃圾講樓價一陣又俾人屌租淡

咁你慢慢享受收成期啦

可以，有你地繼續唱好，
香港一定繁榮安定

咁你依家獲得左咩野？迫唔到政府讓步，中共同你玩大佢，全面接管香港

Typical藍絲想法

屋台同香討無撚分別

我咁諗 光復香港唔係包括要將香港變成一個宜居嘅地方咩？要民主同改革其中一個outcome係想生活自決 令生活唔洗比地產霸權/中共控制

點解大多數人去配合個咁唔合理嘅體制玩 而唔係去爭取居住正義記住香港樓價係全世界最病態

只能說港人奴性真重

買黎投資就另計 但從今以後香港未來已經好難預測

Typical基層想法，日日諗住攬炒會大洗牌可以向上流

係啦 咩都收獲唔到
而你層樓繼續gogogo
份工又安穩
總之唔可以示威搞亂香港

睇黎買樓令人好有優越感

有樓果班話你示威爭取唔到咩野
有份工有層樓你嘈咩呀

係啦 攬炒最叻你最醒
無工無樓無仔女最好
總之日日發夢大洗牌

我自己有樓見到依d人真係好反感
同時見到香港人有幾可憐

有細路果啲就無計啦 但如果無仔女真係諗唔到理由依家買樓
可以短期租住先再睇下 或籌謀宜居外地

唔係
其實買樓唔緊要
買樓買到話人示威爭取唔到d咩真係。。
我唔知佢本身係咁諗定係因為有樓令到佢咁諗

好多人上有高堂下有仔女要養，樓係太貴我都承認，但好多香港人無左份工真係會全家瞓街

佢地都係維繫建制體系嘅一部分

現實係一日走唔到一日都有住屋需求 唔買都要租，放得租嘅業主都唔等錢洗咁
減租？睬你有味...咁都要住架，咪買囉
利申：上年買左

講真 我10年前已經叫人唔好買樓 可以既話short樓市
d人係唔聽 而家喊都冇用

無錯
最緊要保住份工
有工開就無革命

樓跌我唔介意，自住最多當供貴左，但份工無左真係會全家老幼瞓街

利申：AA/炒家死全家

基層買吾起，有錢人買多幾間

冇能力移民都要住架
唔買樓唔通租

班友死左之後都會報夢叫親人燒條街俾佢，有病

10年前真係聽你講就慘啦

唔通唔洗住咩

10年前買果堆都差唔多贏左成倍啦

幾時港元，港股，港樓先肯暴跌！

大把人等緊入市㗎！

正解，跌一跌我即刻買啟德嘅樓

你有能力點為冇份工？怕攬炒就提升下自己，唔係怪啲受害人做咩要攬炒

叫啲學生過嚟睇下呢個post 就知點解咁多人話你地阻佢番工 又報狗拉你地
有啲說話真係呢啲冚家剷先講得出

好多高位上咗車，怕負資產 計返呢班人首期已經燒咗差唔多50%

呢個post應該要長期置頂

好撚驚港幣變廢紙呀 一早離咗岸喇懵撚柒柒咁 一有風吹草動 你估孭住幾球債嗰啲驚啲 定本來無一物嘅人驚啲呢

一邊要求自由民主，一邊屌人攬炒想害佢地負資產

自住冇問題

嗰幾條冚家剷有話追求民主自由咩 藍絲嚟喎

佢哋會話攬炒後
有民主
經濟轉型
香港再出發
建唔建國都唔講
但其實有冇民主同經濟掂唔掂其實可以係無關連
俄羅斯經歷過九十年代自由化最終都係選擇番威權政治
你可以話我藍屍言論
但呢個係事實

所以有工番有樓住
都係共產黨管治最好

係人都想政府同老共係始作俑者
但依家係想講緊食飯問題嘅現實
時事由高登時代開始都一直係情緒化主導
可以理解
但由理念到落實跳咗好多步
下下建國獨立真係聽到人打冷陣

曲撚到直

連登仔係咁, 最鐘意隔住個MON叫人付出所有

幾時先回到本?

香港其實 港豬扮黃又非藍既佔大多數

共產黨管梗係唔好
講得直接啲
你依家走去台灣嗰批其實都要靠香港呢邊輸血過去
台灣政府喺道義上都無責任長期幫你
依家睇cctai
我感覺上係將所有希望押喺美國度
但如果美國出賣你會點（佢有好多前科）
最終要靠自己
黃色生活圈係好事
但如果攬炒
佢哋都會死
我對攬炒無意見
亦都唔係香港人控制
所以係中美之間決定
但香港人係要諗清楚
八十年代已經俾人賣咗一鑊
睇下幾時再賣多一鑊

一年後 又可以睇吓邊個贏到最後

問題係香港人無得揀

香港人可以㨂當然唔多
亦都唔淪到你揀
只可以提醒大家真係要有災難意識
我見到cctai嗰班食咗春藥
我年紀有啲大
懂事時真係經歷過九七至零三
零八其實唔算咩
攬炒係可以炒到日日有人跳樓燒炭嘅
坦白，無人想見到
我只希望個陣痛唔好咁長

的確要多D理性現實思考 失敗成功之間情緒波動大

蠢人多叻人少
基本中美關係史都大撚把人毫無認知
番工放工上車等死就係多數人寫照
蠢人未必錯既 叻人又未必岩
但無知真係好醜
但無恥係主流

無啦
邊個唔想返去無需理政治嘅時候 你做順民但上邊要加壓唔俾你 你可以點
必然結果嚟

係

情況幾似六四，打曬一批勇武青年之後，個個唔再出聲只顧搵錢

無錯
證明共產黨做得岩

接受現實啦連登仔

你問我有冇警暴：我話有，憎唔憎依個政府：好憎
示威既目的係要政府讓步，攬炒我唔覺得係勝利

覺得成件事已經變左質

好多無經歷過97果陣日日有燒炭跳樓新聞，08比起97真係小巫見大巫，依家情緒主導，無諗過攬炒既後果可能係有好多家庭破碎，家破人亡

攬炒從來係運動本質之一
自己唔明唔好學人講變質

6月你同人講冇人想攬炒都算
去到光復香港同五大訴求出現嗰陣一早就已經係反政府運動
反政府即係反一國兩制同對中央政府及港共政權不信任
10月區選嘅結果並唔係話單純為咗打敗建制
唔係想維持喺一國兩制體制下嘅民主運作
而係借區會展示民意對政府不滿嘅一個公投結果

攬炒係唔係勝利係睇你個龍門擺邊
覺得有機會反完政府又成功令到政府讓步然後又冇後果冇攬炒嘅話
完全係自己單方面天真

仲有坦白講
依家社會所謂情緒主導
黃藍見到對家家破人亡唔會有同情心
唔好諗住以後會有機會回歸平凡
香港從此不再一樣

其實生活真係照舊
呢排d經濟都好番好多

97全城負資產我都聽過 全民樓炒樓下 遇上不可預示嘅金融衝擊

講真 無14 無送中條例 無國安法 大家相安無事齊齊做港豬到2047

搵錢盡快移民都係一種選擇

08? 97?
而家連登班主流user 97年仲係上一世，仲未穿越過今世.
08? 係咪得3歲

都係果句, 某D人只係唔抵得其他人生活好過自己, 所以想其他人死晒, 之後自己上位
我係講某D人, 唔係一竹鳩打晒全香港人.

收成期藍絲出曬嚟 講到明都係怕自己利益受損，寧願做鴕鳥

每個人scenario都唔同

有人話要移民
講真，下下話移民就即刻閃人
咁父母呢 親人呢 伴侶點諗呢 小朋友讀書安排好未 佢適唔適應，互相溝通好未，大家唔溝通好，佢第時係咪又怪老豆老母逼佢離開當年d朋友仔，佢責怪無自由無得揀呢
隔離post 移民巴絲都係一早規劃定，買樓再賣樓/放租都鋪好哂路
如果咁有實力，想揀移去邊就邊，都唔洗等到今時今日先移

租又好，買又好，如果唔係家人提供埋住處，係要靠自己能力處理住的需求，但並唔代表大家唔再關心社會。

申 : 不喜勿屌

我會咁睇
Cctai心目中既攬炒係覺得自己nth to lose拉埋支那就贏
但現實，理性去諗
無乜美方做啲乜 都只有真正既香港人受苦受罪，無論係遭受警暴冤獄定係經濟導致家破人亡
支那從來未憐憫過自己國民，更莫論只係用黎生財既香港
有人覺得支那一樣會受影響，但現實上根本唔會，就算收皮都唔係我地呢一代既事
只會更快趕走原來既本土精英，換入紅色血液既支民
香港冇價值既時候 支那以前都係咁過
再者 全球除左美帝，仲有咩國家敢正面對撼？
睇下歐盟既姿態就一清二楚

我自己都對攬炒無所謂，反正已經回不去
但cctai班細路真係要對攬炒有真正既覺悟，唔係美方做啲乜野就會完，真正既痛苦根本未黎到

憎人富貴厭人窮
人地買樓又得罪佢地 黑心到

巴打同我諗法一樣，不過我地應該都會比人話係藍絲，收成期。 美國當香港係棋子黎要脅大陸，香港就算收皮，影響到大陸幾多都真係唔知

就算wwiii都要買半山徏置區狗竇

你講出重點 香港嘅繁榮穩定係基於自由 有別於大陸嘅獨立法制 直d講係國際社會賦予你香港

依樣我又唔怪佢地，香港樓市真係好畸型，就算買得起都好肉痛，財富分配不均，貧富懸殊係個政府做成，如果人人安居樂業，香港人怨氣都無咁大

係本身攬炒同買樓係矛盾事情即係諗住要樓跌50%，但跌之前自己買左先，救救上手業主？

大把人得層樓仲未賣 冇生產力

各路革命英雄
你哋嘅legendary永遠不會忘記

但我想返工加人工
供樓炒樓
香港發大財

其實無論美國會唔會出手 香港同香港人都係要被毀滅 過程會點結果係點 無人知
亦無必要拋年齡話後生點點點責怪 部份後生只係為自己未來爭取 講緊要受多幾十年

邊句說話怪責緊
我係想啲細路做更足既心理準備
唔好因為美方既新聞 又一副急不及待想要玩玩 既心態
現實上支那的確係世界第二大經濟體，唔係制裁香港就完事既事

爺撚打救你

政策唔錯 你有潛質做人大代表

連登不嬲叫人上街
自己返工扮藍同老闆屌手足

唔罷工都算啦
課都冇人罷缺點小過都怕人地受審留案底添啊

巴打心水清 由佢地啦 社會係面要有失敗既人
人人成功無窮人就世界末日啦

想樓換樓既人仲邪惡
想樓市繼續升搵下一代同佢接個龍床盤

你就係五毛

坦白講好多香港人係吸緊支共血嘅一隻蚊
佢隨時可以拍死我 但係佢的確俾咗好多血
走又死 唔走可能唔洗死仲有血吸

通常越想睇人仆街就越難睇到人仆街

講就易，你做左未？

係呀都係共產黨好
有工開有樓住

房屋台好多3年內新低置仔，基本上同大陸係命運共同體，日日叫樓市gogogo 實情係怕負資產

唔可以咁講
佢利用香港引入外資
但又養咗一班唔多唔少嘅人
我只可以講係做生意互助互利
但係去到近十幾廿年
大陸一嚟愈做愈過份
二嚟香港人從大陸得益嘅亦只集中於一小撮人
亦想對香港予取予攜
咪反面
好老實
就算大陸所謂開放市場
根本揾笨
市懀哋講
真係有俾香港後生機會嘅
點會咁多人反你

又臭蟲論
有邊個國家嘅人唔係咁
如果無規管嘅話
你會蝕賣

上面邊條友話人憎人富貴話？
你老味人唔笑狗都吠
你好似隔離post貼自己住曉廬住御峰住山頂道先講喇
中國就有這麽一群奇怪的人,本身是最底階層,利益每天都在被損害,卻具有統治階級的意識

未來人工唔會大升既情況下,希望自己層樓大升, 令新一代人更辛苦上車, 唔係黑心係咩?

運動以嚟你落過去現場未。唔係正式申請遊行嗰啲，如果你落過一次你就會明點解cctai年青人咁想不顧後果去攬炒，因為政府都係不顧後果咁打落嚟唔理你係大學生定女仔，班死黑警都係唔留手。政府落命令大棍大棍要打死班年青人死，咁咪搞到一齊死囉，仲諗你哋咩一家失唔失業呀，有無錢供樓呀？

講咁多做乜 第時等佢啲仔女受下囉
以為攬住層樓做順民食下花生就得真係未免太天真

個市不知幾好

終於帶到去依個話題

驚樓爆，要唱好，唱到個心定啲
原來都可以相信自己係抗爭一份子

依啲唔係精神分裂，係自己呃自己咋
會覺得藍屍好嘔心，但從來唔敢照鏡，唔敢面對自己

啱嘅，上連登，網上取暖，總能夠慰藉。

都係𠴱句
窮得只剩下港樓(未供甩)

係AA 狗同業主唔通又話你知咩

其實買樓好多都係自住需要

認同
呢度太多學生情緒主導
講真如果攬炒之後
燒炭嗰個係佢哋屋企
佢哋又會覺得好好？
攬炒從來只係傷害窮人
或者佢哋太睇小商家對於喺大陸發展搵錢嘅決心
就正如89之後 咪又係咁多人返大陸投資
希望大家真係可以諗多啲
攬炒最主要係傷邊類人

大家話攬炒最傷害有錢人？
我諗真攬炒 有錢人可能少一半身家
但係普通市民已經可以返去食樹皮
咁到底邊個攬炒
實有人話我就係想咁樣
請諗清楚自己係咪真係做到
利申 唔好屈我係aa狗

攬炒咪攬炒左前線個班羅，前線坐監既坐監，有錢人同政府高官完全無影響，警察重惡左，最窮個班就失哂業，爭取到無反修例但係多左條國安法

某程度有某某民族黨係背後做推手
叫攬炒係佢地第一個叫
運動其間fake news 滿天飛
831打死人
理大一役用地鐵將示威者運埋返大陸
跳樓一定係比人掟落樓, 死者一定係手足
有女仔被人捉左入警署輪姦大埋肚落埋仔驗埋DNA

大量fake news 激發情緒, 背後有咩目的

其實係
當而家好多基層前線人員失業 / 停薪留職
但睇睇最近成交，仲有好多千萬樓成交，甚至識得有人係full pay買

申 : 唔係話緊政府和貧富懸殊無問題，亦唔係責怪緊邊個，意思係唔少手足屋企人(好多係普通市民)無咗收入或者留咗案底etc.，但d高官仲繼續有佢地面皮厚

或者香港要全部人窮到仆街
先會有革命
但當窮到pk時
大陸都唔理你啦

其實係得你哋先成日拎負資產黎講 講到負資產就代表世界末日咁
負資產無錯一定無人想
但係咪真係咁怕？我又唔覺
特別係班自住嘅人 負資產根本WFC
就係你呢種思想 先會產生業主一定會藍絲嘅假想
事實係咪真係有關聯 大家心中有想啦

房屋台真係
樓上果班不如講個實際方案出來

如果港幣冇用 咁揸樓仲好

供樓供到話示威唔岩 示威者比人水出來果d

無人講到示威唔岩喎，不如你俾個解決方法黎

其實你買左樓一直供緊唔賣都係負緊責。
連登上年已經叫人開離岸，續BNO，但好多人就笑連登仔乜都吹到好大。
咁人地提晒你比晒時間你去做準備，唔做而家先黎急嗰班就自己慢慢驚。

我上面都係咁講，但比人屌到我剩係諗自己，剩係識攬住層樓，其實唔同處境同年紀都唔一樣，年紀大開始會有家庭負擔，唔諗自己都要諗屋企人既生存，自己可以唔食唔瞓都要比到仔女生存

唔好老屈，我冇講業主就一定係藍絲，但呢到好多人上車盤係2018-2020高位接咗火棒，佢地唔想樓跌唔想攬炒唔想香港亂係事實，就算把口話黃其實都係港豬。另外你話「自住班人WFC負資產」就純粹自欺欺人。

乜都係你覺得
依家邊個老屈？你有咩證據證明到佢哋唔想香港亂 證明到佢地好care負資產？
因為你覺得會所以就證明係？

呢度某啲留言唔講以為去咗鄉土
自己甘心做順民就唔好講到自己睇得好透徹咁啦

呢啲我唔敢話假消息
做得出有幾奇
差在有幾多

輸足十年都仲夠膽出黎認屎認屁

果位巴打似係曲

不分化不割席，就算黃店食人血都要包容，其實有時都諗手足係咪on9

乜都係你自己覺得 你有咩證據證明佢哋想攬炒？因為你覺得所以就證明係？

咁近期入市嘅，無得唔做港豬，真係命運共同體

所以我好欣賞上晒岸，可以有自己政見，唔需要太有錢，得閒做下家長，上街講得出人話，平時同仔女同聲同氣𠴱啲

實力係重要，但最重要係有返良心
做港豬，港犬，咪認咗佢。差不多一年前抗爭時，就講咗攬炒。反嘅，一係就唱衰場運動，一係就接受，預早準備。

好多人都預左一國兩制會撕裂，做晒準備啦。

識有中產廠佬，每月賺少約80萬，自抗爭之後。

唔係話好多，至少無怨言，因為人地真心支持班學生以至其他香港人，雖然都係賺人仔，表面係藍，但心態好重要。

同意 班人肯大方啲認自己接咗火棒 所以做緊港豬 好怕負資產 唔想攬炒 咁大家都明 係要死口唔認 仲吹到咩「自住wfc負資產」就真係好肉酸 買得樓都係睇好香港同大陸前景 做曬命運共同體

我都無怨 我只係叫大家諗下姐
有時好容易被情緒主導
唔能夠冷靜分析

見你話識廠佬，月入80萬
你當普通打公仔搵30k
同樣失業/執笠的話，其實到底邊個慘啲

有班連登仔月頭先話專業人士 公務員同新香港人呢啲有實力嘅人會托住樓市 轉下頭國安法通過咗見到啲專業人士同中產走去搞移民就話仲有走唔到嘅人承托住個市 個龍門射撚埋上太空

一黎我邊句提過佢地想攬炒 用人哋講嘅嘢黎駁我？做乜鳩呀你？
二黎話想攬炒你拉上去已經有一堆留言 佢地自己講咁樣都唔係證據？學藍絲扮睇唔到？
屌你想反駁都比少少質素啦 得唔得呀

低置仔驚到腳仔軟緊 但唔認做港豬 仲係房屋台大叫「最緊要樓市gogogo 」

一黎你自己9up 大把人自住唔怕負資產，你有冇證據？ 用人哋講嘅嘢黎駁我？做乜鳩呀你？二黎上面一大堆留言係怕攬炒怕樓跌，你做開藍絲直接睇唔到？ 屌你想反駁都比少少質素啦 得唔得呀 仆街仔

其實有住屋需求 供得起 份工穩陣咪去買囉 咁買咗咪做命運共同體囉 冇辦法架真係
但偏偏有班唔知盲好定aa狗喺度水尻人可以無視風險同淨係講gogogo 又要扢苦班𡃁仔學生
又話乜撚憎人富貴厭人貧 屌佢老味睇得自己咁撚高

其實抗爭只係提早引爆左個炸彈
你估呢一年嘅野冇發生過將來就唔會立23條?
講得出唔想攬炒嘅都係自私撚, 想個炸彈傳去下一代先爆
自己就繼續風流快活

我發現兒登仔真係有一個共同點
就係一唔夠講就不斷copy and paste人哋啲說話
好撚on9
小學雞咩屌

單獨睇你呢段嘢都唔知你想表達啲乜
笑撚死

我想問我全家走唔到
有住屋需求
係咪都唔可以買樓
要租到等樓市跌先係同手足共存亡
好喇，移民又話離棄手足
依家留係香港，都要住架話？
我排唔到公屋，抽唔到居屋
屋企有藍絲，番去一有機會就搵你battle
無論係係屋企定係出街都係無限壓力
請問我可唔可以買樓？

請問我要點做，我先至唔會比同路人批鬥？

SARS果時跳樓燒碳既人就係呢D

再爆多次Sars啦，望下條街死左邊d人

智商問題 唔怪你 柒到喊仲係到笑

同手足共存亡，扶老攜幼齊瞓街，全份人工612

SARS爆之前買左樓自住既，今日仲數緊錢

有錢就唔洗做按揭啦，定係你挽車邊9成按上車都當自己做左有錢人

其實有錢人做按揭仲勁，leverage 大 keep住自己cash flow

差在從來冇證據啊，你覺得係就係

有錢佬做生意不嬲有咁大借咁大，而家息平

今上目標達到，嚇走舊香港人，換入新香港人。我懷疑新置業嘅，勁多係「特殊」新香港人。

一句講曬 “人之初 性本私” 人性都係各家自掃門前雪 其實重係好多人唔明我地一出世就係一個錢字 未出世時所有利益集團制度已經固定左係咁 我地每一個人基本上都係商人 商人的祖國同核心價值就係錢 而呢個就係導致藍絲出現 點解有藍絲呢個生物 其實係制度固死必然衍生 睇返中國幾千年歷史就以古鑒今就明 香港人未出世已經係樓 車 地產 高薪厚職 你仲我的志願仲係唔同金錢掛鈎？好多人入u就係一句將來搵份好工 賺錢 買車樓 全部一早出世前set好左的永續利益集團制度 你覺得從來注重搵食的民族可以走到咩歴史位置？

大批冷氣軍師叫人衝前線
佢地自己就衝去買樓搶樓

人地levrage係想賺多d，低置仔做按係因為俾唔起

其實都係想學業同職場上少D競爭對手者
根本個個歎緊冷氣打緊求職信搵intern同埋諗緊final exam點出貓

上班台大把公務員，
有人開題話今年經濟差，
公務員唔應該加人工，
成班人癲左係噤鬧樓主

香港人自私到仆街
係噤叫傻仔衝前線，
做犯法野，坐監留案底
搞到經濟差，好多人失業，
班仆街就係噤撈底買樓

不嬲睇穿晒班人
但又唔可以講出口
你知呢個社會幾咁虛偽
一講出黎俾班人屌晒老母又屈我係藍屍都似

講到尾班咪又係唔妥其他人生活得好過自己
所以想其他人死晒去
死淨自己一個
之後到自己上位

明眼人都知邊個on9
學人光復香港喎 時代革命喎屌你唔好笑死人啦
死咗嘅手足見到有你呢種同路人應該好撚後悔

你繼續樓市gogogo 啦藍絲仆街仔 明眼人都知你條藍絲想做咩 返歸幫你老豆含撚啦

分化撚 Blocked

唔一定
我想做好友燈神

唔夠講就屈人藍絲
廢柴 光復香港條撚咩你

港紙就快變廢紙！ 一係換其他貨幣，一係即情走佬移民，一係就快D買資產野頂住先，起碼唔好揸住港紙係手日日驚幾時變廢紙

點解大家咁嬲人炒賣囗罩，但炒樓就無人屏

大家應該同心見一隻屌一隻，屌到佢地過街老鼠咁，仆街藍絲

單機啦，屌你老母

支那經濟唔好, 落黎炒樓

上班台果班近期衝去買樓搶樓的公務員，
今次中招了。 呢班仆街先至係藍絲

等佢地蝕到嘔番d樓出黎，我先入市

人地話自己前線公務員好黃㗎
有黃店揀一定食黃店
買樓都係因為地產商無黃店先揀新鴻基渣

不過犯法野 危險野就不了
都係後生仔中小學生去做好啲
始終自己要保住份工 拎盡政府資助
唔緊要啦 兄弟爬山
果啲所謂手足俾人拉咗
咪上 facebook留番個喊樣囉

樓上咁撚多人話呢度平行時空
其實我覺得睇你點睇
你唔鐘意睇呢度班真小人
咪番出 cctai睇班偽君子囉

因為個個書都未讀完
一係dse雞，一係無業遊民

如果佢上街比人拉
邊個交租

屌你真係唔識玩架wor

屌依個真喎
全撚部中學雞
個個比人水出去

得班乜都無既傻仔先咁易比人水出去衝

咁藍就返鄉討啦屌你老母

房屋台D人都叫正路D，cctai真係呢都唔知有冇工返

唔好再講喇

攻入嚟㗎喇

其實學陶傑講，仲覺得可以穩住咪既人都會繼續企
香港一沉不起基本上係事實都好，佢地都無辦法，命運共同體左

你把口幾撚賤，以為自己睇梗香討。係啊，後生比人拉曬無人接火棒，大陸人要走資洗撚再係香港買樓，鬼唔望你層樓跌到一兩成

樓上幾條友都幾賤

人地幫你下一代爭取仲要笑人

屌你

喂又係你條撚樣 上次比人圍屌完 應該係你單機喎

房屋台 同 discuss 正正反映到政府
點樣利用 負債去河蟹一代人

成班主觀想樓價好，變撚晒藍絲咁的思維...

股樓齊升有乜唔好？大家都係想賺錢，有乜錯？

人不為己 天誅地滅丫

呢排上車個班等跳樓啦

成班垃圾係咁唱旺樓市 導鳩人借盡接火棒 我屌你老母呀

借9成果d慘了
美國搞一搞，其他國家跟風死硬

今朝香港班官都戰狼上身出晒嚟講話冇影響
而家見到大家都咁樂觀 即刻放心晒

dse嗰班咁開心做乜
一陣佢地老豆老父失業咁佢地點算

仲有佢地睇下上班台連大學畢業嗰啲都搵唔到工
佢地係屋企好有錢養成世定覺得香港後生好易拎到綜援???

唔好咁直

成個運動係先破後立 你真係覺得佢地唔知會發生咩事？而家啲中學生大學生醒過你喇

咪就係你地班民主free riders 有份搞到香港今日咁

磚頭最保值

驚未立到，班失業u grad已經失業失到癲左

ching除咗人身攻擊班學生仲識乜？
我睇到都覺得尷尬
俾少少質素喇

其實都又真係唔洗咁驚既
只係我屋企4口有2個人比走資影響緊

你唔知走資有幾嚴重
咪幸福囉

好撚痛
唔夠講就屈人五毛屈人藍
光復香港喎

所以咪有班人要搶口罩囉
12月有連登仔早買咗
1月開始多連登仔買，街外人返工返學, don’t give a shit
2月連登搶緊，條街無咩人戴
3月大部分人戴緊，街外人瘋狂搶，連登仔多到戴到出年
無話所有嘢都即時冧，到殺到埋身，工都無得你返
先知先覺都被你講到驚恐撚咁

一定要人同佢地傾嘅野一樣先得
你唔係傾佢關心嘅野就衝入黎吠你
真係連衛兵

你咁有心機打段野,樓主唔知係扮睇唔到定係仲諗緊點覆

算啦連登仔唔會識答

高登連登都好
時事台都有班撚屌
做成點都有位入你
除非你為個運動殺身成仁
佢哋先會話唔識珍惜你
搞個道歉區
但你都死撚咗

個人覺得香港樓市本地買家個基數唔會走好多

所以樓價後市個人認為睇外資同中資

外資都準備撤仲買樓係咩心態

愛國愛黨嘅心態，驅逐番邦，還我大江河山

講梗大大聲講埋啲歪理助長歪風，笑鳩人買唔到樓同屌手足影響樓市d仆街 你係咪其中之一先？

講咋
你死又唔係佢地死
打隻字有幾難

咁你答下呢位人兄佢應該點做

老實
我無咩見人主動笑鳩人無錢買樓
當然有人笑鳩人住公屋
同埋又有人咒人跳樓
或者笑人租租
不過呢啲我都一概唔睇

閱讀理解F?

Wa diu,點只平行時空呀，直頭有異度空間添啦。我睇唔到，我唔知

呢個真
一定要生活好撚慘先叫手足
有啲柒頭一見人哋生活好少少就屈鳩你係無付出屈鳩你五毛藍絲
樓上已經有一個柒頭
所以CCTAI班人成日講齊上齊落真係笑話黎

好簡單 等3個月先決定

唔好以為自己表達能力A先得㗎
用問題去答人嘢，你閱讀理解一定A啦
有無圖睇下？

班撚屌話完唔識珍惜你之後，
轉個頭自己就走去買樓搶樓

連登規則一向都係
係誰大誰惡誰正確

唔好講笑 港紙眨值樓價升得仲撚勁

佢哋真心好撚搞笑
有人真係有住屋需求又唔想租樓咪買
有咩問題？
根本同抗爭完全無衝突 大把業主付出多過班keyboard fighter
成班on9一見人傾買樓就衝入黎吠
話你賣港話你離地
批鬥自己人仲惡撚過鬧藍絲
講埋啲濕鳩call loan負資產論想嚇鳩人 無知到
好啦諗住教精下佢地啫 又即刻跳哂制話你藍絲
所以同班兒登仔真係討論真係浪費時間
口講就齊上齊落 現實就人哋生活比自己好就左屌右屌

有圖你係咪認契弟？

條友出哂名on9
唔撚使理佢

有圖咪拎出嚟囉
又要人認契弟
想笑鳩人個d仆街咪係你囉

( Show Blocked User - 搵我? ).

原來係咁

笑撚死
次次比人撚到駁唔到就block人
死鬼手足知道自己同路人咁撚垃圾一定哭撚咗

過街老鼠黎
次次都比人當狗咁撚
同佢講多兩講佢應該會屈你五毛乜乜柒柒 無謂浪費時間

佢好似block左你兩次

如果我現實知佢係邊個
我一定唔夠膽串佢

但係好快畀共匪抄家，

大人同細路嘅諗法唔同
細路唔使諗住邊, 跟大人就得
細路唔想住大人都要揾屋住架

咪就係

我唔睇=唔存在 藍絲到咁 返discuss啦

連登仔要你陪佢瞓街，否則你就係收成期港豬

又係你兩條仆街 有一隻已block 順路又捉一隻

因為武漢肺炎及各地排華潮，而家班大陸人甚至係亞洲人去歐美國家分分鐘被人打搶，連命都冇。

而中共即將容許移居香港的大陸人可以擁有2個戶籍
- 香港和家鄉戶藉。
而家係只要攞左香港戶籍或
外國護照就會取消原本的戶籍

其實係非常吸引的條款。
自己又可以係香港搵錢及搞生意，仔女可以係香港讀書及未來係香港搵食，到自己退休就返家鄉享受居民福利（因為仍有戶籍）。

香港的物業供應係好有限，根本要托市係好容易。

至於美國搞乜制裁都好，
亂完一陣，
只要有錢搵，
英美歐加澳過多陣都會番晒黎香港及大陸做生意

始終：
殺頭生意有人做 蝕本生意冇人做

是但啦

好撚多p牌仔入嚟唱好

應該cut淨時事政治台，其他台全部下架

兒登仔以為block人好叻仔
個休息日又係on9仔黎 一開頭同佢理性討論
講唔夠兩句就無point就抄我口水尾當反駁之後無啦啦就話block人完全係屌住走我真係黑人問號
呢啲人現實中一撚定係廢柴黎

好撚多廢淡入黎唱淡添

Btw 唔知點解佢會用「又」
識佢老鼠咩 係房屋台見都未見過佢

短期走到咪搞移民
短期走唔到有住屋需要咪買樓
唔明有咩好嘈
租就可免則免, 始終係寄人籬下, 要睇人面色

我講自己嘅見解就俾人請番香土
唔知以為上連登要考牌
我又無出言不遜同講fake news
同埋退一步嚟講
唔通係藍絲就唔可以上連登
咁討論區嘅原意其係咩

制裁出=>買樓保值=>樓市爆升50%

最撚好笑早幾個月去愚樂台屌人
平日佢哋做bot放文宣都未屌佢哋

事實就係想攬炒嘅只係香港一小撮人
就算和理非入面好多都係努力多年有樓有車,唔會想失去所有
好多後生仔睇唔到呢樣野,因為未出過社會打拼過

好簡單，講到尾就係唔抵得人有車有樓
不過死口唔認

早啲跳出嚟喺時事台講拒絕攬炒ma!

人大過埋，美國總統又宣佈埋。太遲喇。攬炒成事先出嚟，成個怨婦咁

早啲出嚟成立個全港業主，一家大細要搵食拒絕攬炒大聯盟

藍絲可以上連登 但準備單機 bye

想問炒左d咩 ？ 係得低下層比人攬炒
中產生活無變過

班藍絲邊到敢 成班龜縮喺房屋台打飛機 依家知衰先出嚟喊苦喊忽

由頭到尾得班垃圾係度喊苦喊忽
有實力既人 唔見得有影響
生活無變過

我身邊都幾個月入8-12萬 做酒店/零售業要出5-7折糧，冇影響？ 你肯定？ 定你唔識人係中產？

港元眨唔眨值都係要住。
不過連登就覺得自己係股神樓神，估到港元大貶，到時拎美金可以買多幾層

影響一定有，只係影響有幾大？
樓價大跌咗幾多？ 比18年最高位跌咗5~10%?
而尋日wetland仲係接近1Q清

其實屌人買樓，點解唔屌埋財經台買股票？
應該叫晒全世界沽期指沽空港股，買股票即係支持中共、幫手維穩

係連登，有錢買樓係原罪黎

你係唔係搞錯咗 依家屌緊班人係到屌手足攬炒香港 唔知頭唔知路唔好衝出黎ok?

班人真係

成日妄想攬炒完可以自己上位

人地有車有樓又葡萄人所以想人地一齊死

其實正確d黎講係想果班人死晒去

之後到自己上位

利申 廢窮

由佢地自己幻想 層樓今年又升幾十個
繼續做租租幫我供樓啦

唔止
一大班連登仔幻想緊
有罐午餐肉就可以中出年輕美女，
仲要係處添

咁講啦 一日未供完層樓都係債黎既
定係你覺得比左首期 層樓就係你？

供樓有盡頭，租樓有冇盡頭？ 租30年後層樓會歸你？

人地真係年輕貌美嘅話一早搵到大把錢買夠成屋名牌黑毛豬午餐肉啦

洗鬼食佢地嗰啲長城牌

租到老人地唔再租俾你
或者你自己退休冇錢交租
點算

下 洗乜諗咁遠
對班人黎講 2047大洗牌自然有樓上
到時無產階級上位

哎唷唷⋯⋯⋯⋯仲講到30年後香港點，點香港生活要租樓。

香港而家真係仲有幾耐命都未知仲鋪排30年！活在大灣區喇。

識好多業主出車出物資上街上前線......有個11月2號大圍捕俾人拉埋......真係唔明點解真批鬥自己人

你交租佬移民去邊？ 技術移民？ 有咩技術？連登鳩upper？

下？樓主唔係講緊人傾買樓？傾八九成按咩？
買樓就是原罪喎，不如你睇返#1先

一向有班友係反社會人格咁嘅款
總之望人仆街
啲大陸死人gif post都大把人讚好
我真係想睇下佢哋係咪咁樣教自己下一代

你啱
橫死掂死
你諗住做d咩？
你仲返工做咩？

你唔講之前年青人排3個鐘飲杯喜茶！班年青人點解會無啦啦咁仇視中國人？無綠無故？屎忽痕好想坐監所以上街？

我邊有屌人上街
清你糖尿上眼
定係講得上街嘅都會無啦啦都正評個死人gif post
咁同大陸班小粉紅反日撚有咩分別
黑警個身份就話啫

所謂既淡友，只係等緊跌，然係上車，根本內心都係好友黎
其實係香港地真係無選擇，你唔買樓，就係要租樓，公屋又無你份，你租樓咪就係支持住個樓市囉，所以淡友越多，樓市越有支持，除非人口減少，大幅增加土地

所以根據連登仔標準，根本要瞓街先得

拿好想問，咁話攬炒罷工，點解學生又咁努力讀書考dse? 事實係香港地始終向錢看，讀書打份好工係大部分人目標，唔好講咩幾十年後，咁絕望既唔而家放棄所有野？

攬炒並不是目的！

if we burn you burn with us
Iif

對香港絕望唔等於放棄自己，努力讀書考dse 搵份好工都唔一定喺香港嘅。搵到錢但係要接受不公不義無自由，唔係個個都係接受•

其實你地又洗乜咁肉緊啲人買樓？
業主都願意同香港一齊攬炒，少一批人去移民，變相移民嘅人成功率提高，你地應該開心至係

佢早排先講話睇樓又 唔夠錢 唔唱淡點入市

其實近依5-6年上樓既後生都係用自己血汁錢買，佢地搵錢都唔容易，一班未出黎做野稅都未納過既細路就話要攬炒

唔係班cctai日日係到喊苦喊忽，日日叫trump 打救香港？

班冷氣軍師剩係識開煸情post講到手足幾慘，叫班細路攬炒自爆送頭，咁叻又唔見佢地去劫獄

因為佢地覺得資產階級就係藍絲，收成期，但又叫資產階級捐錢幫佢地請律師買物資

咁搞笑，隻cctai想買邊到

So true
有事就話中產幫手捐錢 兄弟爬山各有各做
無事就話要整死班離地中產 要攬炒埋佢哋
痴撚線

咁似毛澤東嗰時批鬥資產階級嘅
真係咩年代都有呢堆人架喎

收皮啦班人

基金冇錢就搵中產救命課金
平時中產又肯出車接送
又出樓俾手足住
又出錢俾手足生活
又出工俾手足做

而家唔抵人地有車有樓
班人就露出真面目
想人地同自己一齊食樹皮過世

兩個字 仇富

睇佢地邏輯真係睇到精神分裂，要你幫手比錢就兄弟各自爬山，冇野時就日撚日鬥你地主。

上年年尾公司班真藍絲老細話班大學生剩係識搞事破壞社會，唔會請依幾年畢業既大學生。

果時我仲幫佢地講說話搞到比老細屌，依家無啦啦比人批鬥攬炒，真係費撚事再出聲算

最根正苗紅既共產主義傳承者，唔做黨員真係嘥哂

唔撚好幫佢地

有事就手足

冇事就手畜用完即棄

其實佢地好多都係廢青 只不過掉個汽油彈就神化佢地做手足義士
但係份人嘅本質同內涵都係一樣

運動開始時真係好多中產支持包括我自己，到依家由反送中，反黑警變到cctai既情緒主導既攬炒，望會傷到中共，真係再幫唔落

講到依到預左有連登仔話我偽黃或者「一早講話攬炒架啦，依家先黎驚」

偽黃進化到五毛

同人唔同意見就五毛咩，而家肥佬黎都俾出面講到5毛啦，容納唔到其他意見咪搞到示威越黎越少人羅，呢個事實黎架喎

你覺得係就係啦，反正比人當5毛又唔會傷到我1條毛

現實係好多中產已經開始唔再支持個運動，更甚者直呈開始反感聽到港獨建國，你信又好唔信又好，依個係我眼見既事實。

唔信就當我藍絲5毛發呃風老吹啦

好正常呀
班友吹到話全港大攬炒一齊咬老綜
屌邊撚個想同佢班友一齊食樹皮
佢班人咁賤格, 冇野食一定做埋d同藍絲一樣既野 eg 劈友打劫

無錯。

所以成日鳩叫無組織地攬炒罷工真係好撚笑
攬炒左邊個有錢科水比612 比同路人應急
某班兒登仔就野都未做過一日攤大手板問老豆老母拎錢食黃店然後批鬥人自私去返工

屌班人究竟想點
得啦
到佢地老豆老母冇工開果陣
佢地即刻喊出黎

佢地唔會，因為佢地會水人捐錢，同嘈政府點解唔幫佢地

一家唔知一家事,屌人平行時空真係好on9
真係以為成個世界圍住你轉
上年抗爭緊又有一班人屌人仲有心情去旅行,你同佢地一樣咁on9
總之係連登你唔夠我窮唔夠我慘唔夠我勇,就係離地收成期港豬
只有頭破血流,損手爛腳,夜晚要訓街先叫自己人

唔夠要入埋去一齊坐監支持手足

手足認罪坐少d都俾人屌呀

其實呢堆人咁得閒四圍搵人屌
分分鐘自己日日坐係屋企乜都無做

冷氣軍師我最叻

你班死5毛藍絲識條鐵咩，我郁郁手指就有班傻仔幫我沖，攬炒後股樓大跌，我仲唔肥肥

第一日識連登仔咩 冇事就ok 有事就惡過中共 你唔岩意見就係5毛架啦

呢度真係勁撚多買樓post

呢度房屋台嚟喎清
你唔屌財經台多炒股post
娛樂台多講女明星嘅post

叫連仔接哂其他佢地唔鐘意嘅台啦

廿幾年後就2047, 到時會點, 甚至可能之前會發生咩事, 都估唔到...

聽聞攬炒係話想拖累中共，並唔係要自己生活好。不過暫時睇黎香港就自炒，但對中共影響幾大就唔知。
又有人話攬炒係先破後立，不過so far都冇聽過有咩計劃破完之後點立，淨係見到d人打晒飛機叫美軍this way.
攬炒其實拎其他人既野黎做籌碼，炒鳩完問你之後諗住點又屌鳩人係藍絲5毛，我都只係想配合下，睇下點先破後立嘛

冇plan，冇mitigation measures，一味鳩叫支持攬炒，資本主義社會下，無論經濟幾差，有錢人爛船都有三斤釘，一早hedge哂同分散投資，慘既只會係無產階級既窮人，由窮人變到慘過地底泥

無錯
所以...有住屋需求既時候，都要買架

點解唔移民
再差一步都要陪手足一齊瞓街
最重要攬炒5毛，藍絲

好坦白
學有位清咁講
今次真係中共自炒
反而攞番主動
香港人要諗諗點應對

移民咪又俾人咩掉低香港唔理 拋棄手足

連登仔唔係日日望天打掛緊英國放寬BNO去做外賣師同Uber 車手咩？

假設你有200萬
民移唔到
租樓幫人供緊
然後你問我驚唔驚打仗
我會問你會唔會先係活係平行時空嗰個
真係打杖我揸住十幾廿萬美金可以去得邊
有時你明知有風險
但真係有得㨂？